我宣布，暴力無上限

點解位位同伴都要比人打，比人斬，比人開槍射，搞到血肉模糊？
人地損左少少今朝就係咁屌自己友？

我依家開始贊成所有暴力，你地點屌我都係一樣嫁啦
點撚樣都唔割

問題係喺鏡頭前定鏡頭後

鏡頭後暴力無上限

問題係哪件事能為我們掙分

"本場抗爭殘酷的必勝之道"